重陽節掃墓＝非法集結

當有50人以上在公眾地方有組織地集會，便須在一星期前向警方申請，否則有可能被警方控以非法集结罪。

大家目標一致(探親探朋友)
有預謀(你唔好同我講無啦啦會去嗰啲地方)
有組織(通勝話重九要去)
戴口罩(大煙)

人多唔等於集結。帶口罩唔等於犯蒙面法。如果身上無咩既。照帶口罩坐係度俾佢拉。

正常程序係要求個人除罩
唔除先拉
不過估到係咁
見有罩即拉

等全世界都知呢條係惡法。並唔係普通人咁諗有括免

集結係除非佢有証據証明集結既人係互相認識

有冇證據依家都唔係你話事㗎啦

如果你係驚俾人老屈我覺得你最好連街都唔好出